有冇人4月10-16日想去福岡？有免費bnb住

因為比人甩底 所以變左一個人既旅行
但其實唔太想一個人自閉七日
但已經訂曬機票bnb 退房要扣錢
因為fd話照比房錢
所以而家有個比機票就包埋住既旅行名額啦
男女不拘
去部分日字都得（有部分時間會係南九州）
有意加tg: